<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:feedburner="http://rssnamespace.org/feedburner/ext/1.0">
	<channel>
		<title>Динамо Киев от Шурика</title>
		<link>http://dynamo.kiev.ua/</link>
		<description>Сайт о киевском "Динамо" и украинском футболе</description>
		<image>
			<url>http://dynamo.kiev.ua/media/img/logo-dynamo-rss.gif</url>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/</link>
			<title>Динамо Киев от Шурика</title>
		</image>
		<atom10:link xmlns:atom10="http://www.w3.org/2005/Atom" rel="self" href="http://dynamo.kiev.ua/rss20.xml" type="application/rss+xml" />
		

		<item>
			<title>Анатолий Попов: «Датчан, не желающих играть в Украине, можно понять»</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183992.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183992.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/1_5855.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Днепр (Днепропетровск)</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 12:41:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Первый вице-президент Федерации футбола Украины Анатолий Попов прокомментировал желание датского &laquo;Копенгагена&raquo; перенести дебютный матч днепропетровского &laquo;Днепра&raquo; в&nbsp;Лиге чемпионов на&nbsp;нейтральное поле.

&mdash;&nbsp;Трудно сказать, как будут развиваться события. Для того, чтобы УЕФА приняло то&nbsp;или иное решение, нужна очень весомая аргументация. Датчан, конечно, можно понять. Последние события заставляют их&nbsp;перестраховаться. Тем не&nbsp;менее и&nbsp;сам &laquo;Днепр&raquo;, и&nbsp;Федерация будут до&nbsp;конца отстаивать позицию клуба о&nbsp;проведении матча в&nbsp;Днепропетровске. И&nbsp;мы&nbsp;надеемся, что матч в&nbsp;итоге состоится там, где и&nbsp;должен состояться. Главное, чтобы наша аргументация была более убедительна, чем у&nbsp;оппонентов. От&nbsp;этого и&nbsp;будет зависеть окончательное решение УЕФА. Пока что аргументация &laquo;Днепра&raquo; видится более устойчивой и&nbsp;объективной, свидетельствующей о&nbsp;том, что тот регион спокойный, никаких тревожных сообщений оттуда не&nbsp;поступает,&nbsp;&mdash; цитирует Попова &laquo;Сегодня&raquo;.]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>Сборную Бразилии возглавит Дунга</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183974.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183974.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/1_5847.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Карлос Дунга</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 12:24:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Бывший капитан и&nbsp;главный тренер сборной Бразилии Дунга вновь возглавит национальную команду. О&nbsp;назначении 50-летнего специалиста официально будет объявлено во&nbsp;вторник, сообщает Globoesporte.

Напомним, Дунга тренировал пенткампеонов с&nbsp;2006 по&nbsp;2010 годы и&nbsp;был уволен после того, как сборная Бразилии проиграла в&nbsp;четвертьфинале ЧМ-2010&nbsp;Нидерландам. Прежний главный тренер &laquo;селесао&raquo; Луис Фелипе Сколари был отправлен в&nbsp;отставку после ЧМ-2014, где команда заняла 4-е место.
Также напомним, что среди других претендентов на&nbsp;вакантный пост значились Тите (&laquo;Коринтианс&raquo;), Муриси Рамальо (&laquo;Сан-Паулу&raquo;) и&nbsp;Вандерлей Лушембурго, экс-главный тренер бразильской сборной в&nbsp;1998-2000&nbsp;годах.]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>Официально. «Славутич» стал «Днепром»</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183990.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183990.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/111_dynamo.kiev.ua_111_4516.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Черкасский Днепр (Черкассы)</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 12:07:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[18&nbsp;июля 2014 общее собрание Областной общественной организации ФК&nbsp;&laquo;Славутич&raquo; (Черкассы), учитывая пожелания болельщиков, общественности Черкасс и&nbsp;области, результаты голосования пользователей сайта &laquo;Черкасский спорт&raquo; и&nbsp;опроса, проведенного департаментом маркетинга, коммуникаций и&nbsp;связей с&nbsp;общественностью черкасского клуба, приняли решение об&nbsp;изменении названия футбольного клуба и&nbsp;команды &laquo;Славутич&raquo; на&nbsp;ФК&nbsp;&laquo;Черкасский Днепр&raquo;, сообщает клубный сайт.
Об&nbsp;этом было объявлено генеральным директором ФК&nbsp;&laquo;Черкасский Днепр&raquo; Владимиром Лашкулом 20&nbsp;июля во&nbsp;время брифинга в&nbsp;пресс-холле черкасского футбольного клуба.
Напомним, что ранее главная команда города более полувека носила название &laquo;Днепр&raquo;, но&nbsp;была расформирована в&nbsp;2009&nbsp;году. &laquo;Славутич&raquo; возник годом позже.]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>В Мадриде уже продают футболки Хамеса (ФОТО)</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183979.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183979.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/1_5849.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Реал (Мадрид)</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 11:50:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Полузащитник &laquo;Монако&raquo; Хамес Родригес в&nbsp;ближайшее время только должен стать футболистом &laquo;Реала&raquo;, а&nbsp;в&nbsp;Мадриде уже продают футболки с&nbsp;именем колумбийца. Отметим, что в&nbsp;&laquo;королевском клубе&raquo; 10-й номер свободен после ухода в&nbsp;&laquo;Арсенал&raquo; Месута Эзила.

Напомним, трансфер Хамеса обойдется &laquo;Реалу&raquo; в&nbsp;80&nbsp;миллионов евро, а&nbsp;сам футболист будет зарабатывать 7&nbsp;миллионов в&nbsp;год.]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>Олег БЛОХИН: «Победа Германии сюрпризом не стала»</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/articles/183987.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/articles/183987.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/1_5853.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Олег Блохин</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 11:33:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Обладатель &laquo;Золотого мяча&raquo; 1975&nbsp;года, участник двух чемпионатов мира в&nbsp;составе сборной СССР Олег Блохин рассказал о&nbsp;своих впечатлениях от&nbsp;ЧМ-2014.

]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>Ринат Ахметов: «Мы будем ослаблены в матче с «Динамо»</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183988.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183988.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/111_dynamo.kiev.ua_111_4515.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Динамо (Киев)</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 11:16:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[&laquo;Шахтер&raquo; предстанет в&nbsp;ослабленном состоянии в&nbsp;матче на&nbsp;Суперкубок Украины по&nbsp;футболу против киевского &laquo;Динамо&raquo;, но&nbsp;команда постарается доставить проблемы сопернику, заявил президент донетчан Ринат Ахметов.

&mdash;&nbsp;Несмотря на&nbsp;то, что мы&nbsp;будем ослаблены в&nbsp;матче на&nbsp;Суперкубок против киевского &laquo;Динамо&raquo;, наши игроки сделают все возможное, чтобы нашему сопернику не&nbsp;было легко. Может, все думают, что для &laquo;Динамо&raquo; это будет легкая игра, но&nbsp;она не&nbsp;будет легкой,&nbsp;&mdash; сказал Ахметов. &mdash;&nbsp;А&nbsp;в&nbsp;дальнейшем &laquo;Шахтер&raquo; не&nbsp;только не&nbsp;ослабнет, мы&nbsp;его сделаем только сильнее. Распродажи не&nbsp;будет! Мы&nbsp;играем для своих болельщиков и&nbsp;играем за&nbsp;мир.]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>Формулу чемпионата утвердят во вторник</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183985.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183985.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/1_5852.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Чемпионат Украины</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 10:59:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[После состоявшегося неделю назад заседания исполкома ФФУ, не&nbsp;одобрившего предложенную &laquo;Шахтером&raquo; формулу чемпионата со&nbsp;вторым этапом и&nbsp;разделением 14&nbsp;команд на&nbsp;три группы (4-4-6), премьер-лига направила клубам письмо с&nbsp;предложением обдумать другие варианты.

Время на&nbsp;размышление истекает сегодня вечером, а&nbsp;завтра, за&nbsp;полтора часа до&nbsp;матча за&nbsp;Суперкубок Украины между &laquo;Шахтером&raquo; и&nbsp;&laquo;Динамо&raquo;, исполком соберется на&nbsp;&laquo;Арене Львов&raquo; для окончательного утверждения регламента.
Скорее всего, выбор будет сделан в&nbsp;пользу стандартного двухкругового турнира, а&nbsp;недостаток матчей компенсируют спаренными матчами в&nbsp;Кубке Украины, начиная с&nbsp;1/8&nbsp;финала.]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>Игорь СУРКИС: «Не исключаю, что мы сумеем подписать форварда серьезного уровня»</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/articles/183989.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/articles/183989.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/1_5854.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Динамо (Киев)</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 10:42:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Президент киевского &laquo;Динамо&raquo; Игорь Суркис прокомментировал трансфер теперь уже бывшего нападающего клуба Брауна Идейе в&nbsp;английский &laquo;Вест Бромвич&raquo;.

]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>Олег КУЗНЕЦОВ: «Самой эффективной обороной на ЧМ-2014 обладала сборная Нидерландов»</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/articles/183981.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/articles/183981.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/kuznecov18_6.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>ЧМ-2014</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 10:25:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Бывший защитник киевского &laquo;Дина&shy;мо&raquo; и&nbsp;сборной СССР Олег Кузнецов поделился впечатлениями от&nbsp;недавно завершившегося чемпионата мира 2014 года с&nbsp;точки зрения оборонительных действий команд.

]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>21 июля. Сегодня родились... Виктору Чанову — 55, Воронину — 35</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183980.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183980.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/1_5850.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Андрей Воронин</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 10:08:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Сегодняшний день подарил миру нескольких известных людей, которые тесно связали свою жизнь с&nbsp;футболом. Сегодня родились такие личности:
Виктор Чанов (1959)&nbsp;&mdash; бывший советский футболист, выступавший на&nbsp;позиции вратаря. Воспитанник донецкого &laquo;Шахтера&raquo;, но&nbsp;свои лучшие футбольные годы провел в&nbsp;киевском &laquo;Динамо&raquo;. Трехкратный чемпион и&nbsp;пятикратный обладатель Кубка СССР. Победитель Кубка обладателей кубков 1986&nbsp;года. В&nbsp;составе сборной СССР провел 21&nbsp;матч, пропустил 8&nbsp;мячей.
Андрей Воронин (1979)&nbsp;&mdash; украинский футболист, выступающий на&nbsp;позиции нападающего. Последним клубом Андрея было московское &laquo;Динамо&raquo;. Воспитанник одесского &laquo;Черноморца&raquo;. Выступал за&nbsp;такие именитые клубы, как &laquo;Ливерпуль&raquo;, &laquo;Байер&raquo;, &laquo;Боруссия&raquo; (М), &laquo;Герта&raquo;. Участник чемпионата Европы 2012&nbsp;года. В&nbsp;составе сборной Украины провел 74 матчей, забил 8&nbsp;мячей.
Эдуард Стрельцов (1937-1990) &mdash; бывший советский футболист, выступавший на&nbsp;позиции нападающего. Воспитанник московского &laquo;Торпедо&raquo;, в&nbsp;котором и&nbsp;провел всю свою футбольную карьеру. В&nbsp;1958 году был приговорен к&nbsp;12&nbsp;годам лишения свободы по&nbsp;обвинению за&nbsp;изнасилование, но&nbsp;4&nbsp;февраля 1963 года было принято решение о&nbsp;досрочном освобождении Стрельцова. В&nbsp;1965 году Эдуард вернулся в&nbsp;свое родное &laquo;Торпедо&raquo;. В&nbsp;составе сборной СССР провел 38&nbsp;матчей, забил 25&nbsp;мячей.
Все материалы в&nbsp;рубрике &laquo;Именинники&raquo; &gt;&gt;&gt;]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>Мирча Луческу: «Цель агента, устроившего побег футболистов — заработать деньги»</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183976.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183976.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/1_5848.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Мирча Луческу</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 09:51:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Главный тренер донецкого &laquo;Шахтера&raquo; Мирча Луческу прокомментировал демарш шести бразильских футболистов.

&mdash;&nbsp;Нужно объяснить, что случилось. Это не&nbsp;желание игроков, это &laquo;работа&raquo; агентов. За&nbsp;несколько часов до&nbsp;начала матча с&nbsp;&laquo;Лионом&raquo; объявился Киа  (британский агент иранского происхождения Киа Джурабчан. &mdash;&nbsp;прим. ред.). А&nbsp;после игры, в&nbsp;два часа ночи, он&nbsp;забрал наших игроков. Очень талантливых&nbsp;&mdash; Тейшейру, Дугласа, Фреда. Другие не&nbsp;так важны. Он&nbsp;хотел сделать то&nbsp;же самое с&nbsp;Адриано, Илсиньо, Марлосом, Тайсоном. Но&nbsp;они отказались. Его цель&nbsp;&mdash; сделать футболистов свободными агентами, чтобы заработать денег. Это не&nbsp;правильно. Это алиби. Он&nbsp;хочет использовать ситуацию в&nbsp;стране и&nbsp;взять игроков бесплатно. Но&nbsp;у&nbsp;них есть контракты. У&nbsp;Феррейры другой агент. Но&nbsp;он&nbsp;тоже хочет воспользоваться ситуацией. Хотя я&nbsp;говорил: &laquo;Мы&nbsp;будем тренироваться и&nbsp;играть в&nbsp;Харькове. В&nbsp;Донецк вернемся, когда там все наладится&raquo;.
Был уже пример с&nbsp;Илсиньо после выигрыша Кубка УЕФА&nbsp;&mdash; то&nbsp;же самое. Уйдя из&nbsp;&laquo;Шахтера&raquo;, он&nbsp;играл за&nbsp;аматоров, в&nbsp;четвертом дивизионе Бразилии. Потом суд Лозанны принял решение о&nbsp;том, что он&nbsp;должен клубу 4&nbsp;млн евро. Потом он&nbsp;извинился, сказал, что хотел&nbsp;бы вернуться, и&nbsp;сейчас он&nbsp;очень хороший игрок. Этот Киа&nbsp;&mdash; мафиози. Он&nbsp;будет продолжать делать то&nbsp;же самое в&nbsp;контексте Бернарда.
Ситуация неприятная, потому что все произошло в&nbsp;последний момент. После матча с&nbsp;&laquo;Лионом&raquo; игроки дают интервью: &laquo;Все хорошо, мы&nbsp;возвращаемся, будем работать&raquo;. А&nbsp;потом в&nbsp;гостинице уже происходит другая история. Это агент, это мафиози. Это дело рук Жуниора и&nbsp;Киа. Надо обращаться в&nbsp;ФИФА, УЕФА.
Я думаю о&nbsp;ближайшем матче. Все хотят использовать эту ситуацию против нас. Надо проявить характер,&nbsp;&mdash; цитирует Луческу &laquo;Сегодня&raquo;.]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>Андрей ЯРМОЛЕНКО: «Теперь больше помогаю в защите»</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/articles/183978.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/articles/183978.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/yarm90_6.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Динамо (Киев)</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 09:34:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Шесть сезонов Андрей Ярмоленко высту&shy;пает в&nbsp;составе киевского &laquo;Дина&shy;мо&raquo; и&nbsp;лишь в&nbsp;первом из&nbsp;них, в&nbsp;начале карьеры, еще буду&shy;чи номинальным нападаю&shy;щим, становился чемпионом Украины.

]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>Юрий Вернидуб: «Уверен, придется играть с «Мольде»</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183977.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183977.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/vernidub13.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Заря (Луганск)</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 09:17:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Главный тренер луганской &laquo;Зари&raquo; Юрий Вернидуб поделился своей реакцией на&nbsp;результаты состоявшейся в&nbsp;минувшую пятницу жеребьевку 3-го квалификационного раунда Лиги Европы, которая возможным соперником его команды на&nbsp;этом этапе определила победителя пары второй квалификации &laquo;Мольде&raquo; (Норвегия)&nbsp;&mdash; &laquo;Горица&raquo; (Словения).

&laquo;Нам, конечно, сначала нужно пройти &bdquo;Лачи&ldquo;. Однако оценить воз&shy;можного оппонента в&nbsp;третьем раунде Лиги Европы не&nbsp;так сложно. Думаю, что в&nbsp;паре &bdquo;Мольде&ldquo;&nbsp;&mdash; &bdquo;Горица&ldquo; общую победу одержит норвежская команда, которая с&nbsp;крупным счетом дома переиграла сло&shy;венцев (4:1,&nbsp;&mdash; прим.ред.).
Поэтому нам следует гото&shy;виться к&nbsp;противостоянию с&nbsp;&bdquo;Мольде&ldquo;. Этот клуб, насколь&shy;ко я&nbsp;знаю, постоянно выступа&shy;ет в&nbsp;еврокубках. Норвежский коллектив&nbsp;&mdash; опытный, а&nbsp;фут&shy;болисты, играющие за&nbsp;него, физически сильные. Они пред&shy;почитают настоящий мужской футбол. Нас, правда, это вовсе не&nbsp;страшит. Уверен, что за&nbsp;счет желания и&nbsp;характера можно склонить чашу весов в&nbsp;свою сторону&raquo;,&nbsp;&mdash; цитирует Вернидуба &laquo;КОМАНДА&raquo;.]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>На просмотре в «Рубине» находится еще один украинец </title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183972.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183972.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/1_5845.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Рубин (Казань)</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 09:00:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Казанский &laquo;Рубин&raquo; в&nbsp;ближайшее время может подписать контракт сразу с&nbsp;двумя украинскими футболистами.

Кроме Руслана Ротаня, которого уже давно связывают с&nbsp;возможным переходом в&nbsp;стан российского клуба, переехать в&nbsp;Казань может полузащитник донецкого &laquo;Шахтера&raquo; Александр Зинченко. Воспитанник &laquo;горняков&raquo; находится на&nbsp;просмотре в&nbsp;казанской команде и&nbsp;уже принял участие в&nbsp;последнем товарищеском матче.]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>Во Львове пройдет марш единения фанов «Динамо», «Шахтера» и «Карпат»</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183970.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183970.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/dk462_15.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Динамо (Киев)</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 08:43:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[К&nbsp;поединку за&nbsp;Суперкубок Украины, в&nbsp;котором завтра во&nbsp;Львове сыграют киевское &laquo;Динамо&raquo; и&nbsp;донецкий &laquo;Шахтер&raquo;, серьезно готовятся не&nbsp;только непосредственные участники встречи, но&nbsp;и&nbsp;фанаты (к&nbsp;слову, ожидается, что из&nbsp;Киева их&nbsp;приедет значительно боль&shy;ше).

Перед матчем пройдет марш единения болельщи&shy;ков &laquo;Динамо&raquo;, &laquo;Шахтера&raquo; и&nbsp;львовских &laquo;Карпат&raquo;. А&nbsp;непо&shy;средственно во&nbsp;время игры представители &laquo;ультрас&raquo; &laquo;Ди&shy;намо&raquo; и&nbsp;&laquo;Карпат&raquo; будут со&shy;бирать средства, которые затем через один из&nbsp;благо&shy;творительных фондов пере&shy;дадут бойцам, пострадавшим в&nbsp;ходе антитеррористи&shy;ческой операции на&nbsp;востоке страны, сообщает &laquo;КОМАНДА&raquo;.]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>Роман Григорчук: «Сплит» или «Хапоэль» — в любом случае будет тяжело»</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183969.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183969.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/grigorchuk30_3.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Лига Европы</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 08:24:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Главный тренер одесского &laquo;Черноморца&raquo; Роман Григорчук поделился своей реакцией на&nbsp;результаты состоявшейся в&nbsp;минувшую пятницу жеребьевку 3-го квалификационного раунда Лиги Европы, которая в&nbsp;соперники его команде на&nbsp;этом этапе определила победителя пары второй квалификации &laquo;Сплит&raquo; (Хорватия)&nbsp;&mdash; &laquo;Хапоэль&raquo; (Беэр-Шева, Израиль).

&laquo;Признаться, я&nbsp;редко слежу за&nbsp;жеребьевками для своей команды, поскольку не&nbsp;могу повлиять на&nbsp;их&nbsp;резуль&shy;тат. Да&nbsp;и&nbsp;в&nbsp;такой ситуации вы&shy;бирать неуместно, так как в&nbsp;еврокубках слабых соперни&shy;ков не&nbsp;бывает изначально.
Кто&nbsp;бы нам ни&nbsp;достался, &bdquo;Сплит&ldquo; или &bdquo;Хапоэль&ldquo;, мы&nbsp;в&nbsp;любом слу&shy;чае будем готовиться к&nbsp;тяже&shy;лым поединкам. Признаюсь, первый матч этих коллективов я&nbsp;пока не&nbsp;смотрел&nbsp;&mdash; нынче при подготовке к&nbsp;сезону есть более важные вещи. Когда оппонен&shy;ты из&nbsp;Хорватии и&nbsp;Израиля определят сильнейшего, тогда и&nbsp;займемся изучением сопер&shy;ника.
С&nbsp;кем&nbsp;бы нам хотелось встретиться? Если честно, это не&nbsp;имеет особого значения. Главное&nbsp;&mdash; постараться пройти в&nbsp;следующий раунд&raquo;,&nbsp;&mdash; цитирует Григорчука &laquo;КОМАНДА&raquo;.]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>Артем Франков: «Бегство легионеров из «Шахтера» — объективно»</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183968.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183968.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/frankov5_3.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Шахтер (Донецк)</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 08:03:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Главный редактор журнала &laquo;Футбол&raquo; Артем Франков прокомментировал бегство сразу шести легионеров донецкого &laquo;Шахтера&raquo;, которые, напомним, самовольно отказались вернуться в&nbsp;Украину после завершения зарубежной межсезонной подготовки.

&laquo;Можно сколько угодно ожидать ненастий и&nbsp;несчастий. Но&nbsp;каждый раз, когда они происходят,&nbsp;&mdash; это потрясение. То, что произошло в&nbsp;&bdquo;Шахтере&ldquo;&nbsp;&mdash; объективно. Мы&nbsp;понимаем, что и&nbsp;без того ситуация в&nbsp;Украине не&nbsp;располагала легионеров к&nbsp;тому, чтобы здесь играть. Ну, а&nbsp;после падения малазийского лайнера стало страшно.
Легионеры не&nbsp;хотят вникать в&nbsp;наши подробности, руководствоваться патриотическими соображениями о&nbsp;сохранении украинского футбола. Сейчас осталось только выяснить, какие команды и&nbsp;сколько потеряют&raquo;,&nbsp;&mdash; цитирует Франкова &laquo;Советский спорт&raquo;.]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>Алексей Андронов: «Ротань» ушел из «Днепра», в том числе, из-за долгов клуба»</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183967.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183967.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/andronov6_6.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Руслан Ротань</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 07:41:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Известный российский телекомментатор Алексей Андронов на&nbsp;своей конференции на&nbsp;сайте rsport.ru пролил свет на&nbsp;уход из&nbsp;днепропетровского &laquo;Днепра&raquo; в&nbsp;казанский &laquo;Рубин&raquo; полузащитника сборной Украины Руслана Ротаня.

Отвечая на&nbsp;вопрос&nbsp;&mdash; &laquo;Что там Ротань чудит с&nbsp;переходом в&nbsp;&bdquo;Рубин&ldquo;, что Вам известно? Неужели какие-то тёрки с&nbsp;Маркевичем?&raquo;, Андронов написал: &laquo;С&nbsp;руководством клуба. По&nbsp;долгам. Насколько знаю&nbsp;я. Ну&nbsp;и&nbsp;по&nbsp;новому контракту не&nbsp;сошлись&nbsp;&mdash; это главное&raquo;.]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>«Динамо» и «Сент-Этьен» договорились по Тремулинасу</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183966.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183966.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/tremulinas10_3.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Динамо (Киев)</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 07:18:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Киевское &laquo;Динамо&raquo; и&nbsp;французский &laquo;Сент-Этьен&raquo; договорились о&nbsp;трансфере защитника украинской команды Бенуа Тремулинаса, сообщает издание &laquo;Футбольные трансферы&raquo; со&nbsp;ссылкой Le&nbsp;Diable Vert.

По&nbsp;данным источника, на&nbsp;этой неделе сделка будет официально завершена&nbsp;&mdash; клубам осталось решить лишь мелкие детали соглашения.
Напомним, что Тремулинас прибыл на&nbsp;второй сбор &laquo;Динамо&raquo; в&nbsp;Австрию, но&nbsp;вместе с&nbsp;Брауном Идейе тренировался индивидуально и&nbsp;в&nbsp;контрольных играх участия не&nbsp;принимал.]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>УЕФА обязал «Копенгаген» играть в Днепропетровске</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183965.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183965.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/stad262_3.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Лига чемпионов</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 06:54:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Как информирует bt.dk, УЕФА ответил отказом на&nbsp;просьбу датского &laquo;Копенгагена&raquo; перенести матч третьего квалификационного раунда Лиги чемпионов против днепропетровского &laquo;Днепра&raquo; за&nbsp;пределы Украины.

Свою просьбу, напомним, датский вице-чемпион мотивировал сложной политической ситуацией на&nbsp;востоке страны. Однако, УЕФА в&nbsp;своем письме в&nbsp;адрес &laquo;Копенгагена&raquo; выразила осведомленность последними событиями на&nbsp;востоке Украины (нестабильной ситуацией, а&nbsp;также авиакатастрофой малазийского &laquo;Боинга&raquo;), но&nbsp;все&nbsp;же настояла на&nbsp;том, чтобы матч состоялся в&nbsp;Днепропетровске.
Добавим также, что свое нежелание ехать в&nbsp;Украину датский клуб мотивирует еще и&nbsp;тем, что ему отказали в&nbsp;чартерном перелете все авиакомпании. В&nbsp;ответ на&nbsp;это президент &laquo;Днепра&raquo; Игорь Коломойский предложил услуги своей авиакомпании &laquo;Днепроавиа&raquo;.]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>Экс-тренер сборной Нидерландов призвал к бойкоту ЧМ-2018 в России</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183952.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183952.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/111_dynamo.kiev.ua_111_4513.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Сборная Нидерландов</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 06:30:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Футбольный специалист, бывший тренер сборной Нидерландов по футболу Джон ван'т Схип в своем твиттере призвал бойкотировать чемпионат мира 2018 года по футболу, который пока планируется провести в России.

&laquo;Обращаюсь к Королевскому футбольному союзу Нидерландов, правительству страны и ФИФА: бойкотируйте чемпионат мира по футболу в России!!&raquo; &mdash; написал он.]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>«Металлист» огласил официальную позицию по Бланко</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183946.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183946.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/111_dynamo.kiev.ua_111_4511.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Себастьян Бланко</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 06:07:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Как уже сообщалось, футболист ФК&nbsp;&laquo;Металлист&raquo; Себастьян Бланко не&nbsp;прибыл на&nbsp;первые сборы команды, которые начались 23&nbsp;июня в&nbsp;Харькове, а&nbsp;затем на&nbsp;вторые, которые проходили с&nbsp;7&nbsp;по&nbsp;18&nbsp;июля в&nbsp;Австрии.

Руководство футбольного клуба оповестило игрока, что ожидает от&nbsp;него неукоснительного соблюдения контракта. Коллеги аргентинца добросовестно отработали оба тренировочных сбора, вернулись в&nbsp;Украину и&nbsp;продолжают подготовку к&nbsp;началу сезона в&nbsp;Харькове.
Как известно, старт нового чемпионата запланирован на&nbsp;26&nbsp;июля. Также клубы-участники еврокубков от&nbsp;Украины получили разрешение на&nbsp;проведение матчей еврокубков на&nbsp;украинских стадионах.
ФК&nbsp;&laquo;Металлист&raquo; еще раз подчеркивает, что продолжает требовать от&nbsp;игрока выполнения условий контракта. Клуб продолжает вести переговоры с&nbsp;Себастьяном Бланко.
]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>Дрогба подпишет однолетний контракт с «Челси»</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183953.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183953.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/111_dynamo.kiev.ua_111_4514.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Челси (Лондон)</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 04:04:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Ивуарийский форвард Дидье Дрогба вернется в &laquo;Челси&raquo; и подпишет с лондонцами однолетний контракт, сообщает L&rsquo;Equipe. Соглашение должно быть заключено в начале недели.

Накануне главный тренер &laquo;Челси&raquo; Жозе Моуринью заявил, что трансферная кампания для его команды окончена, однако переговоры с Дрогба уже близки к завершению.
Ранее сообщалось, что &laquo;Челси&raquo; рассматривает Дрогба в качестве играющего тренера.]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>Немецкий футболист покончил с собой</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183948.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183948.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/111_dynamo.kiev.ua_111_4512.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Чемпионат Германии</category>
			<pubDate>Mon, 21 Jul 2014 02:01:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Скончался бывший игрок &laquo;Санкт-Паули&raquo; Андреас Бирманн. Это подтвердил его нынешний клуб &laquo;Шпандау Кикерс&raquo; на своей странице в одной из социальных сетей. На своей странице в Facebook клуб написал: &laquo;Наш игрок Андреас Бирманн не смог преодолеть свою депрессию и умер вчера утром&raquo;.

По данным клуба, Бирманн покончил с собой. Исполнительный директор клуба Гюнтер Хагедорн также прокомментировал ситуацию:
&laquo;К сожалению, это правда. Мы все потрясены и глубоко опечалены и выражаем соболезнования его семье!&raquo;
Бирманн не скрывал своего диагноза. Впервые он заявил о нем в 2009 году после самоубийства вратаря Роберта Энке. В 2011 году он опубликовал свою автобиографию, &laquo;Красная карточка депрессии&raquo; Год спустя он признался в попытке самоубийства. После этого Бирманн прошел стационарное лечение.
&laquo;Санкт-Паули&raquo; тоже скорбит о своем бывшем игроке., о чем заявляет спортивный директор клуба Рашид Аззузи:
&laquo;С большой печалью мы узнали о смерти Андреаса Бирманна. Мы все в шоке от этой новости и глубоко обеспокоены тем, что могло вызвать эту ужасную болезнь&raquo;.]]></description>
			
		</item>
		

		<item>
			<title>Полузащитника «Челси» призывают в армию</title>
			<link>http://dynamo.kiev.ua/news/183934.html</link>
			<guid>http://dynamo.kiev.ua/news/183934.html</guid>

			
				<enclosure url="http://dynamo.kiev.ua/media/postphoto/111_dynamo.kiev.ua_111_4503.jpg" type="image/jpeg" />
			

			<category>Мохамед Салах</category>
			<pubDate>Sun, 20 Jul 2014 23:58:00 +0300</pubDate>
			
			<description><![CDATA[Хавбек &laquo;Челси&raquo; Мохаммед Салах попадет под призыв в вооруженные силы Египта, сообщает Daily Mail.

Когда Салах переходил в &laquo;Челси&raquo; из &laquo;Базеля&raquo;, он принимал участие в образовательной программе, однако она была отменена министром образования Египта.
Таким образом, карьера футболиста находится под угрозой: в ближайшее время ему предстоит вернуться на родину для прохождения воинской службы.]]></description>
			
		</item>
		
	</channel>
</rss>
